恆指半日收市跌89點 國指跌64點

今日六四事件三十周年，港股本於26800水平上下爭持，跌幅逐步收窄，恒指最終半日報26,804點，剛剛好跌89點；國指亦剛剛好跌64點，報10,366點；主板成交420億元

天有眼

天道

今日邊個有做買賣的抄家

剛剛好

如果係真，班炒家都幾勁

大戶啲電腦盤而家計得好準

天意難違 \l/

全日跌19 點， 69點

其實點解可以咁多間一齊做到咁準
係咪有個WhatsApp group 每朝報料

鬼馬啦

天滅中共

人民不會忘記

學生缺席